港父（CC台5毛）vs liy(波台+2gc)

支持liy

支持港父

有班阿迷認自己係藍絲咪算羅，洗咩作咁多藉口呃自己

仲打緊
請手腳入去支持

唔推

支持大雞樂

拉

正評個post只會增加港父啲銳氣

講下點解撐5毛？

你話父哥係屎 準備rip了

簡個香d既西唔好？個大比夾住你既溫暖，手濕既爽感🥰

你推咗喎 老友

佢暗黃

垃圾 vs 垃圾

車迷都屌佢垃圾

我不嬲反條on9

我講唔推嗰個post 老兄

小心啲佢 你P牌可能唔知佢會x人

警告大家 咪再講港父x人

衰mud?

呢條撚樣都支持？